（突發）發現一名真中國人

首先是上了GDP的陷阱，一味盲目瘋狂高速無秩發展，二政府首腦無能，不懂經濟書呆子，認由精英胡說八道，最後導至4萬億衝垮國民經濟。說來倒去，摸河結果。傻逼腦殘一大群。說嚴重的，還不知那年就垮了。

推

1

搞革命果個死緊